[Jupas] 紅磚工程討論區

各位 DSE 分數應該唔差

有幾科推薦有與趣入工程既同學仔揀

如果分數唔太夠，又想入以上既科既話推薦入 BD 先

因為今年少左人考，預計收生分數全面下跌 0.5 - 1 分

21 分入到工程，23 分入到 Construction & Environment

識玩一定讀bdce 訓住入civil survey

最後附上 Salary report 以供參考

23 分入到 BEM，BSE，Civil Eng 呢三科人工更加係超高

利申：ME 仔

唔好揀錯科入我呢 d 夕陽工程科
ME 2016 人工比 2015 跌左成千

To learn and to apply

今年真係好少學生
讀書都要揀時機出世

唔好入civil 今年到而家仲有幾十人收唔到intern offer

而家先入已經遲到仆街 畢業後冇哂野做真係仆街喊三聲

紅磚 ME 都一大班

咁又唔可以只睇頭一兩年人工嘅。。長遠ME grad 都有個明確路向發展。poly ME都好似好耐歷史啦。我以前都有諗過讀poly Mech 嫁

今年的確係差左。

不過揀科唔好睇咁短，換轉講四年後嘅事又邊個知？四年前班友入civil 都唔知會咁啦。你畢業後做野都只少做30年啦

同埋civil 差，其他建造相關工程都唔會好…

讀engine真係幾辛苦

For the benefit of mankind

咁巴打你家陣讀緊咩
黎緊讀poly me

有沒搞錯，伏人入AE

我poly engine 畢左業啦。
不過唔做本科試緊入另一行。
呢行本身都想入，但當年想試下讀左自己本科先，而家其實係兜左圈，不過都接受到，始終多條出路ma。